又一單仆街大陸澳洲冒警

大陸正仆街冒完美國冒澳洲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大你老母陸

圍內打J就，得

話佢唔代表 澳洲警方 姐？
無話佢佢係假警察wo